
                      Nooo. Saben que cuando llegaba al cine, siempre veia los poster's de su extreno y la esperaba con ancias.     Pero es un guion muy rebuscado y por momentos no llena las espectativas. Carece de la fuerza para engarchar y por momentos se hace larga y aburrida
        
            